請增加派膠賜酒功能，恢復『破你膠處(笑)』文化

呢個功能好重要

(笑)

出現了

好撚乞人憎 好似個印咁 留埋曬啲廢野